[突發]an版lihkg有更新喇

終於有得起底
仲有新icon

59946

隱藏用戶名仲會自己轉名
一時係陳寶珊一時係唔話你知

自己個用戶名會係咁轉

新增內文廣告

係入一次post轉一次

做咩

開頭以為自己改左user name

睇唔到你地啲icon

更新啦

想要入post返返去上次睇嗰個留言
而唔係嗰頁
同埋留咗名嗰啲，要禁入去碌先知有冇新comment

差d update 左
見到內文廣告即刻縮手

有得閂㗎

留名

俾啲時間佢哋啦 仲有網頁版整緊

睇唔到你地d icon
iOS

iOS 睇唔到新icon

腦魔嚟 不過係之前用emoji改腦魔嗰個post嗰啲 姐係lihkg獨有版本

有內文廣告又點
喺更新做有得畀錢買無廣告版之前，唔靠廣告邊有收入去營運

😝

認同 加咗咁多新功能唔講 淨係講有廣告

Ios表示淨係睇到方格

俾你期待下喇

test

公平咩

正呀

再唔洗驚轉台比人見到user name

可能ios有肥婆版先呢

冇錯

點樣閂

自己搵

唔識咪唔好閂

我都係

ios 重開就有

仲以為中左毒

ios

IOS

btw 我an 版 更新完，用用下會停左係到 之後彈app

用緊LG g3

試玩新icon

更新完紅制既位都係唔岩

點解你會咁

第一次睇嚇一跳

有其他巴打都係咁

圖呢

代post

咩機，咩Version Android

有冇人update完之後個圖片壓縮功能怪怪地？開咗佢就睇唔到圖/死圖

我zuk z2 pro android 6.0.1，有巴打LG G2都係咁

因為你有用adblock? 用左adblock係用唔到呢個功能

應該係你個adblock hide左個adview，搞到layout gen錯哂？

因為adblock會錯誤地block左我哋使用既縮圖server

唔該你啊，解決了

多圖post會hang同彈app，幾時會fix到

咁請問有冇whitelist？

屌真係好高效率

其實我一向都唔介意睇廣告，我介意嘅係廣告佔版面幾多位、重覆性有幾高同埋阻唔阻訂
內文廣告睇過其實好細一行唔影響閱讀，所以我冇閂

新icon幾得意

一鍵留名

更新完冇左成人台

進階設定

可以自己set

想要付費免廣告多啲，年費都無所謂

下次更新整個in app 贊助的選項都好啊